[
  {
    "year": "2000",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Decreto 1738_2000.json",
    "relative_path": "2000/Documentos_Generales/json/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Decreto 1738_2000.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2000/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Decreto 1738_2000.pdf",
    "file_size": 171
  },
  {
    "year": "2007",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Decreto 815_2007.json",
    "relative_path": "2007/Documentos_Generales/json/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Decreto 815_2007.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2007/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Decreto 815_2007.pdf",
    "file_size": 170
  },
  {
    "year": "2008",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Decreto 3429_2008.json",
    "relative_path": "2008/Documentos_Generales/json/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Decreto 3429_2008.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2008/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Decreto 3429_2008.pdf",
    "file_size": 171
  },
  {
    "year": "2011",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 269_2011.json",
    "relative_path": "2011/Documentos_Generales/json/Resoluci\u00f3n 269_2011.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2011/Resoluci\u00f3n 269_2011.pdf",
    "file_size": 105
  },
  {
    "year": "2011",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 269_2011 del Organismo de Control de la Energ\u00eda El\u00e9ctrica.json",
    "relative_path": "2011/Documentos_Generales/json/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 269_2011 del Organismo de Control de la Energ\u00eda El\u00e9ctrica.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2011/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 269_2011 del Organismo de Control de la Energ\u00eda El\u00e9ctrica.pdf",
    "file_size": 225
  },
  {
    "year": "2012",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "COSECHA 2012-2021.json",
    "relative_path": "2012/Documentos_Generales/json/COSECHA 2012-2021.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2012/COSECHA 2012-2021.pdf",
    "file_size": 102
  },
  {
    "year": "2012",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "PRODUCCION 2012-2021.json",
    "relative_path": "2012/Documentos_Generales/json/PRODUCCION 2012-2021.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2012/PRODUCCION 2012-2021.pdf",
    "file_size": 105
  },
  {
    "year": "2012",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "SIEMBRA 2012-2021.json",
    "relative_path": "2012/Documentos_Generales/json/SIEMBRA 2012-2021.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2012/SIEMBRA 2012-2021.pdf",
    "file_size": 102
  },
  {
    "year": "2012",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 87_2012 del Organismo de Control de la Energ\u00eda El\u00e9ctrica.json",
    "relative_path": "2012/Documentos_Generales/json/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 87_2012 del Organismo de Control de la Energ\u00eda El\u00e9ctrica.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2012/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 87_2012 del Organismo de Control de la Energ\u00eda El\u00e9ctrica.pdf",
    "file_size": 224
  },
  {
    "year": "2014",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 205_2014 del Organismo de Control de la Energ\u00eda El\u00e9ctrica.json",
    "relative_path": "2014/Documentos_Generales/json/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 205_2014 del Organismo de Control de la Energ\u00eda El\u00e9ctrica.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2014/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 205_2014 del Organismo de Control de la Energ\u00eda El\u00e9ctrica.pdf",
    "file_size": 225
  },
  {
    "year": "2016",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "GANADERIA 2016-2020.json",
    "relative_path": "2016/Documentos_Generales/json/GANADERIA 2016-2020.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2016/GANADERIA 2016-2020.pdf",
    "file_size": 104
  },
  {
    "year": "2016",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 105_2016 del Organismo de Control de la Energ\u00eda El\u00e9ctrica.json",
    "relative_path": "2016/Documentos_Generales/json/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 105_2016 del Organismo de Control de la Energ\u00eda El\u00e9ctrica.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2016/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 105_2016 del Organismo de Control de la Energ\u00eda El\u00e9ctrica.pdf",
    "file_size": 225
  },
  {
    "year": "2016",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 223_2016 del Organismo de Control de la Energ\u00eda El\u00e9ctrica.json",
    "relative_path": "2016/Documentos_Generales/json/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 223_2016 del Organismo de Control de la Energ\u00eda El\u00e9ctrica.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2016/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 223_2016 del Organismo de Control de la Energ\u00eda El\u00e9ctrica.pdf",
    "file_size": 225
  },
  {
    "year": "2017",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Acta_de_Apertura_FEAsaU6.md",
    "relative_path": "2017/Documentos_Generales/markdown/Acta_de_Apertura_FEAsaU6.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2017/Acta_de_Apertura_FEAsaU6.pdf",
    "file_size": 3153
  },
  {
    "year": "2017",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "RS-2017-03840811-GDEBA.json",
    "relative_path": "2017/Documentos_Generales/json/RS-2017-03840811-GDEBA.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2017/RS-2017-03840811-GDEBA.pdf",
    "file_size": 107
  },
  {
    "year": "2017",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "RS-2017-03840811-GDEBA.md",
    "relative_path": "2017/Documentos_Generales/markdown/RS-2017-03840811-GDEBA.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2017/RS-2017-03840811-GDEBA.pdf",
    "file_size": 10536
  },
  {
    "year": "2017",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 92_2017 del Organismo de Control de la Energ\u00eda El\u00e9ctrica.json",
    "relative_path": "2017/Documentos_Generales/json/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 92_2017 del Organismo de Control de la Energ\u00eda El\u00e9ctrica.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2017/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 92_2017 del Organismo de Control de la Energ\u00eda El\u00e9ctrica.pdf",
    "file_size": 224
  },
  {
    "year": "2018",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Acto_de_Adjudicacion_QmqNYiE.md",
    "relative_path": "2018/Documentos_Generales/markdown/Acto_de_Adjudicacion_QmqNYiE.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2018/Acto_de_Adjudicacion_QmqNYiE.pdf",
    "file_size": 11385
  },
  {
    "year": "2018",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Contrato_CGZzWR1.md",
    "relative_path": "2018/Documentos_Generales/markdown/Contrato_CGZzWR1.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2018/Contrato_CGZzWR1.pdf",
    "file_size": 3138
  },
  {
    "year": "2018",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 206_2018.json",
    "relative_path": "2018/Documentos_Generales/json/Resoluci\u00f3n 206_2018.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2018/Resoluci\u00f3n 206_2018.pdf",
    "file_size": 105
  },
  {
    "year": "2018",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 206_2018.md",
    "relative_path": "2018/Documentos_Generales/markdown/Resoluci\u00f3n 206_2018.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2018/Resoluci\u00f3n 206_2018.pdf",
    "file_size": 10319
  },
  {
    "year": "2018",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 210_2018.json",
    "relative_path": "2018/Documentos_Generales/json/Resoluci\u00f3n 210_2018.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2018/Resoluci\u00f3n 210_2018.pdf",
    "file_size": 105
  },
  {
    "year": "2018",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 210_2018.md",
    "relative_path": "2018/Documentos_Generales/markdown/Resoluci\u00f3n 210_2018.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2018/Resoluci\u00f3n 210_2018.pdf",
    "file_size": 10230
  },
  {
    "year": "2018",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 206_2018 del Organismo de Control de la Energ\u00eda El\u00e9ctrica.json",
    "relative_path": "2018/Documentos_Generales/json/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 206_2018 del Organismo de Control de la Energ\u00eda El\u00e9ctrica.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2018/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 206_2018 del Organismo de Control de la Energ\u00eda El\u00e9ctrica.pdf",
    "file_size": 225
  },
  {
    "year": "2018",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 206_2018 del Organismo de Control de la Energ\u00eda El\u00e9ctrica.md",
    "relative_path": "2018/Documentos_Generales/markdown/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 206_2018 del Organismo de Control de la Energ\u00eda El\u00e9ctrica.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2018/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 206_2018 del Organismo de Control de la Energ\u00eda El\u00e9ctrica.pdf",
    "file_size": 5188
  },
  {
    "year": "2018",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 210_2018 del Organismo de Control de la Energ\u00eda El\u00e9ctrica.json",
    "relative_path": "2018/Documentos_Generales/json/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 210_2018 del Organismo de Control de la Energ\u00eda El\u00e9ctrica.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2018/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 210_2018 del Organismo de Control de la Energ\u00eda El\u00e9ctrica.pdf",
    "file_size": 225
  },
  {
    "year": "2018",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 210_2018 del Organismo de Control de la Energ\u00eda El\u00e9ctrica.md",
    "relative_path": "2018/Documentos_Generales/markdown/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 210_2018 del Organismo de Control de la Energ\u00eda El\u00e9ctrica.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2018/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 210_2018 del Organismo de Control de la Energ\u00eda El\u00e9ctrica.pdf",
    "file_size": 5188
  },
  {
    "year": "2019",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "2019-Situacion-Economico-Financiero-Carmen-de-Areco.json",
    "relative_path": "2019/Documentos_Generales/json/2019-Situacion-Economico-Financiero-Carmen-de-Areco.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2019/2019-Situacion-Economico-Financiero-Carmen-de-Areco.pdf",
    "file_size": 136
  },
  {
    "year": "2019",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "2019-Situacion-Economico-Financiero-Carmen-de-Areco.md",
    "relative_path": "2019/Documentos_Generales/markdown/2019-Situacion-Economico-Financiero-Carmen-de-Areco.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2019/2019-Situacion-Economico-Financiero-Carmen-de-Areco.pdf",
    "file_size": 3210
  },
  {
    "year": "2019",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Informe Econ\u00f3mico 2019 _ Carmen de Areco - Municipio.json",
    "relative_path": "2019/Documentos_Generales/json/Informe Econ\u00f3mico 2019 _ Carmen de Areco - Municipio.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2019/Informe Econ\u00f3mico 2019 _ Carmen de Areco - Municipio.pdf",
    "file_size": 138
  },
  {
    "year": "2019",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Informe Econ\u00f3mico 2019 _ Carmen de Areco - Municipio.md",
    "relative_path": "2019/Documentos_Generales/markdown/Informe Econ\u00f3mico 2019 _ Carmen de Areco - Municipio.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2019/Informe Econ\u00f3mico 2019 _ Carmen de Areco - Municipio.pdf",
    "file_size": 12796
  },
  {
    "year": "2019",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Informe Econ\u00f3mico 2019 _ Carmen de Areco - Municipio2.json",
    "relative_path": "2019/Documentos_Generales/json/Informe Econ\u00f3mico 2019 _ Carmen de Areco - Municipio2.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2019/Informe Econ\u00f3mico 2019 _ Carmen de Areco - Municipio2.pdf",
    "file_size": 139
  },
  {
    "year": "2019",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Informe Econ\u00f3mico 2019 _ Carmen de Areco - Municipio2.md",
    "relative_path": "2019/Documentos_Generales/markdown/Informe Econ\u00f3mico 2019 _ Carmen de Areco - Municipio2.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2019/Informe Econ\u00f3mico 2019 _ Carmen de Areco - Municipio2.pdf",
    "file_size": 11390
  },
  {
    "year": "2020",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "03.01-STOCK-DE-DEUDA-Y-PERFIL-DE-VENCIMIENTOS-Planilla-Modelo-30-6-2020.md",
    "relative_path": "2020/Documentos_Generales/markdown/03.01-STOCK-DE-DEUDA-Y-PERFIL-DE-VENCIMIENTOS-Planilla-Modelo-30-6-2020.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2020/03.01-STOCK-DE-DEUDA-Y-PERFIL-DE-VENCIMIENTOS-Planilla-Modelo-30-6-2020.pdf",
    "file_size": 31855
  },
  {
    "year": "2020",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "CUENTA-AHORRO-INVERSION-FINANCIAMIENTO-2020.json",
    "relative_path": "2020/Documentos_Generales/json/CUENTA-AHORRO-INVERSION-FINANCIAMIENTO-2020.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2020/CUENTA-AHORRO-INVERSION-FINANCIAMIENTO-2020.pdf",
    "file_size": 128
  },
  {
    "year": "2020",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "CUENTA-AHORRO-INVERSION-FINANCIAMIENTO-2020.md",
    "relative_path": "2020/Documentos_Generales/markdown/CUENTA-AHORRO-INVERSION-FINANCIAMIENTO-2020.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2020/CUENTA-AHORRO-INVERSION-FINANCIAMIENTO-2020.pdf",
    "file_size": 5689
  },
  {
    "year": "2020",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "GANADERIA 2016-2020.md",
    "relative_path": "2020/Documentos_Generales/markdown/GANADERIA 2016-2020.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2020/GANADERIA 2016-2020.pdf",
    "file_size": 5136
  },
  {
    "year": "2020",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "INFORME-ECON\u00d3MICO-FINANCIERO-2020.json",
    "relative_path": "2020/Documentos_Generales/json/INFORME-ECON\u00d3MICO-FINANCIERO-2020.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2020/INFORME-ECON\u00d3MICO-FINANCIERO-2020.pdf",
    "file_size": 119
  },
  {
    "year": "2020",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "INFORME-ECON\u00d3MICO-FINANCIERO-2020.md",
    "relative_path": "2020/Documentos_Generales/markdown/INFORME-ECON\u00d3MICO-FINANCIERO-2020.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2020/INFORME-ECON\u00d3MICO-FINANCIERO-2020.pdf",
    "file_size": 9938
  },
  {
    "year": "2020",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 1089_2020.json",
    "relative_path": "2020/Documentos_Generales/json/Resoluci\u00f3n 1089_2020.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2020/Resoluci\u00f3n 1089_2020.pdf",
    "file_size": 106
  },
  {
    "year": "2020",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 1089_2020.md",
    "relative_path": "2020/Documentos_Generales/markdown/Resoluci\u00f3n 1089_2020.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2020/Resoluci\u00f3n 1089_2020.pdf",
    "file_size": 36552
  },
  {
    "year": "2020",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "SITUACION-ECONOMICO-FINANCIERA-2020.json",
    "relative_path": "2020/Documentos_Generales/json/SITUACION-ECONOMICO-FINANCIERA-2020.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2020/SITUACION-ECONOMICO-FINANCIERA-2020.pdf",
    "file_size": 120
  },
  {
    "year": "2020",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "SITUACION-ECONOMICO-FINANCIERA-2020.md",
    "relative_path": "2020/Documentos_Generales/markdown/SITUACION-ECONOMICO-FINANCIERA-2020.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2020/SITUACION-ECONOMICO-FINANCIERA-2020.pdf",
    "file_size": 14788
  },
  {
    "year": "2020",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "SITUACION-PATRIMONIAL-2020.json",
    "relative_path": "2020/Documentos_Generales/json/SITUACION-PATRIMONIAL-2020.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2020/SITUACION-PATRIMONIAL-2020.pdf",
    "file_size": 111
  },
  {
    "year": "2020",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "SITUACION-PATRIMONIAL-2020.md",
    "relative_path": "2020/Documentos_Generales/markdown/SITUACION-PATRIMONIAL-2020.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2020/SITUACION-PATRIMONIAL-2020.pdf",
    "file_size": 5034
  },
  {
    "year": "2020",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "SITUACI\u00d3N-ECON\u00d3MICO-FINANCIERA.md",
    "relative_path": "2020/Documentos_Generales/markdown/SITUACI\u00d3N-ECON\u00d3MICO-FINANCIERA.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2020/SITUACI\u00d3N-ECON\u00d3MICO-FINANCIERA.pdf",
    "file_size": 3170
  },
  {
    "year": "2020",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1089_2020 del MINISTERIO DE INFRAESTRUCTURA Y SERVICIOS P\u00daBLICOS.json",
    "relative_path": "2020/Documentos_Generales/json/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1089_2020 del MINISTERIO DE INFRAESTRUCTURA Y SERVICIOS P\u00daBLICOS.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2020/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1089_2020 del MINISTERIO DE INFRAESTRUCTURA Y SERVICIOS P\u00daBLICOS.pdf",
    "file_size": 231
  },
  {
    "year": "2020",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1089_2020 del MINISTERIO DE INFRAESTRUCTURA Y SERVICIOS P\u00daBLICOS.md",
    "relative_path": "2020/Documentos_Generales/markdown/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1089_2020 del MINISTERIO DE INFRAESTRUCTURA Y SERVICIOS P\u00daBLICOS.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2020/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1089_2020 del MINISTERIO DE INFRAESTRUCTURA Y SERVICIOS P\u00daBLICOS.pdf",
    "file_size": 5364
  },
  {
    "year": "2020",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "json",
    "filename": "EJECUCION-DEL-PRESUPUESTO-DE-GASTOS-2020.json",
    "relative_path": "2020/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/json/EJECUCION-DEL-PRESUPUESTO-DE-GASTOS-2020.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2020/EJECUCION-DEL-PRESUPUESTO-DE-GASTOS-2020.pdf",
    "file_size": 125
  },
  {
    "year": "2020",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "EJECUCION-DEL-PRESUPUESTO-DE-GASTOS-2020.md",
    "relative_path": "2020/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/EJECUCION-DEL-PRESUPUESTO-DE-GASTOS-2020.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2020/EJECUCION-DEL-PRESUPUESTO-DE-GASTOS-2020.pdf",
    "file_size": 10832
  },
  {
    "year": "2020",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "json",
    "filename": "EJECUCION-DE-RECURSOS-PERIODO-2020.json",
    "relative_path": "2020/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/json/EJECUCION-DE-RECURSOS-PERIODO-2020.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2020/EJECUCION-DE-RECURSOS-PERIODO-2020.pdf",
    "file_size": 119
  },
  {
    "year": "2020",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "EJECUCION-DE-RECURSOS-PERIODO-2020.md",
    "relative_path": "2020/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/EJECUCION-DE-RECURSOS-PERIODO-2020.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2020/EJECUCION-DE-RECURSOS-PERIODO-2020.pdf",
    "file_size": 4831
  },
  {
    "year": "2020",
    "category": "Estados_Financieros",
    "file_type": "json",
    "filename": "BALANCE-GENERAL-2020.json",
    "relative_path": "2020/Estados_Financieros/json/BALANCE-GENERAL-2020.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2020/BALANCE-GENERAL-2020.pdf",
    "file_size": 105
  },
  {
    "year": "2020",
    "category": "Estados_Financieros",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "BALANCE-GENERAL-2020.md",
    "relative_path": "2020/Estados_Financieros/markdown/BALANCE-GENERAL-2020.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2020/BALANCE-GENERAL-2020.pdf",
    "file_size": 13555
  },
  {
    "year": "2020",
    "category": "Estados_Financieros",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "SITUACION-ECONOMICA-FINANCIERA-3\u00b0TRI-2022.md",
    "relative_path": "2020/Estados_Financieros/markdown/SITUACION-ECONOMICA-FINANCIERA-3\u00b0TRI-2022.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2020/SITUACION-ECONOMICA-FINANCIERA-3\u00b0TRI-2022.pdf",
    "file_size": 12708
  },
  {
    "year": "2020",
    "category": "Estados_Financieros",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "SITUACION-ECONOMICA-FINANCIERA-3\u00b0TRIMESTRE.md",
    "relative_path": "2020/Estados_Financieros/markdown/SITUACION-ECONOMICA-FINANCIERA-3\u00b0TRIMESTRE.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2020/SITUACION-ECONOMICA-FINANCIERA-3\u00b0TRIMESTRE.pdf",
    "file_size": 14077
  },
  {
    "year": "2020",
    "category": "Estados_Financieros",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "SITUACION-ECONOMICA-FINANCIERA-4\u00b0TRE-2022.md",
    "relative_path": "2020/Estados_Financieros/markdown/SITUACION-ECONOMICA-FINANCIERA-4\u00b0TRE-2022.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2020/SITUACION-ECONOMICA-FINANCIERA-4\u00b0TRE-2022.pdf",
    "file_size": 12911
  },
  {
    "year": "2020",
    "category": "Estados_Financieros",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "SITUACION-ECONOMICA-FINANCIERA.md",
    "relative_path": "2020/Estados_Financieros/markdown/SITUACION-ECONOMICA-FINANCIERA.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2020/SITUACION-ECONOMICA-FINANCIERA.pdf",
    "file_size": 12588
  },
  {
    "year": "2020",
    "category": "Estados_Financieros",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "situacion-economica032.md",
    "relative_path": "2020/Estados_Financieros/markdown/situacion-economica032.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2020/situacion-economica032.pdf",
    "file_size": 3150
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "2021%20ADMINISTRACION%20DE%20PERSONAL.json",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/json/2021%20ADMINISTRACION%20DE%20PERSONAL.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/2021%20ADMINISTRACION%20DE%20PERSONAL.pdf",
    "file_size": 122
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "2021%20ADMINISTRACION%20DE%20PERSONAL.md",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/markdown/2021%20ADMINISTRACION%20DE%20PERSONAL.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/2021%20ADMINISTRACION%20DE%20PERSONAL.pdf",
    "file_size": 8268
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "2021%20BASE%20DE%20DATOS%20NI\u00d1EZ%20Y%20ADOLESCENCIA.json",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/json/2021%20BASE%20DE%20DATOS%20NI\u00d1EZ%20Y%20ADOLESCENCIA.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/2021%20BASE%20DE%20DATOS%20NI\u00d1EZ%20Y%20ADOLESCENCIA.pdf",
    "file_size": 137
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "2021%20BASE%20DE%20DATOS%20NI\u00d1EZ%20Y%20ADOLESCENCIA.md",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/markdown/2021%20BASE%20DE%20DATOS%20NI\u00d1EZ%20Y%20ADOLESCENCIA.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/2021%20BASE%20DE%20DATOS%20NI\u00d1EZ%20Y%20ADOLESCENCIA.pdf",
    "file_size": 5118
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "2021%20CAPS%20ESTADISTICAS.json",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/json/2021%20CAPS%20ESTADISTICAS.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/2021%20CAPS%20ESTADISTICAS.pdf",
    "file_size": 111
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "2021%20CAPS%20ESTADISTICAS.md",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/markdown/2021%20CAPS%20ESTADISTICAS.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/2021%20CAPS%20ESTADISTICAS.pdf",
    "file_size": 4289
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "2021%20ESTADISTICAS%20MONITOREO.json",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/json/2021%20ESTADISTICAS%20MONITOREO.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/2021%20ESTADISTICAS%20MONITOREO.pdf",
    "file_size": 116
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "2021%20ESTADISTICAS%20MONITOREO.md",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/markdown/2021%20ESTADISTICAS%20MONITOREO.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/2021%20ESTADISTICAS%20MONITOREO.pdf",
    "file_size": 4381
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "2021%20ESTADISTICAS%20OMIC.json",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/json/2021%20ESTADISTICAS%20OMIC.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/2021%20ESTADISTICAS%20OMIC.pdf",
    "file_size": 111
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "2021%20ESTADISTICAS%20OMIC.md",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/markdown/2021%20ESTADISTICAS%20OMIC.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/2021%20ESTADISTICAS%20OMIC.pdf",
    "file_size": 9779
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "2021%20HABILITACIONES%20MUNICIPALES.json",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/json/2021%20HABILITACIONES%20MUNICIPALES.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/2021%20HABILITACIONES%20MUNICIPALES.pdf",
    "file_size": 120
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "2021%20HABILITACIONES%20MUNICIPALES.md",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/markdown/2021%20HABILITACIONES%20MUNICIPALES.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/2021%20HABILITACIONES%20MUNICIPALES.pdf",
    "file_size": 5301
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "2021%20INDICES%20DE%20EDUCACION.json",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/json/2021%20INDICES%20DE%20EDUCACION.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/2021%20INDICES%20DE%20EDUCACION.pdf",
    "file_size": 116
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "2021%20INDICES%20DE%20EDUCACION.md",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/markdown/2021%20INDICES%20DE%20EDUCACION.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/2021%20INDICES%20DE%20EDUCACION.pdf",
    "file_size": 12071
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "2021%20REPORTES%20DE%20CIUDADANOS.json",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/json/2021%20REPORTES%20DE%20CIUDADANOS.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/2021%20REPORTES%20DE%20CIUDADANOS.pdf",
    "file_size": 118
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "2021%20REPORTES%20DE%20CIUDADANOS.md",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/markdown/2021%20REPORTES%20DE%20CIUDADANOS.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/2021%20REPORTES%20DE%20CIUDADANOS.pdf",
    "file_size": 5193
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "2021%20SEGURIDAD%20URBANA.json",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/json/2021%20SEGURIDAD%20URBANA.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/2021%20SEGURIDAD%20URBANA.pdf",
    "file_size": 110
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "2021%20SEGURIDAD%20URBANA.md",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/markdown/2021%20SEGURIDAD%20URBANA.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/2021%20SEGURIDAD%20URBANA.pdf",
    "file_size": 6595
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "2021%20SERVICIOS%20PUBLICOS.json",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/json/2021%20SERVICIOS%20PUBLICOS.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/2021%20SERVICIOS%20PUBLICOS.pdf",
    "file_size": 112
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "2021%20SERVICIOS%20PUBLICOS.md",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/markdown/2021%20SERVICIOS%20PUBLICOS.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/2021%20SERVICIOS%20PUBLICOS.pdf",
    "file_size": 5067
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "COSECHA 2012-2021.md",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/markdown/COSECHA 2012-2021.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/COSECHA 2012-2021.pdf",
    "file_size": 7555
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Disposici\u00f3n 265_2021.json",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/json/Disposici\u00f3n 265_2021.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/Disposici\u00f3n 265_2021.pdf",
    "file_size": 106
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Disposici\u00f3n 265_2021.md",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/markdown/Disposici\u00f3n 265_2021.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/Disposici\u00f3n 265_2021.pdf",
    "file_size": 4653
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Ordenanza-Fiscal-3057-2021.json",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/json/Ordenanza-Fiscal-3057-2021.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/Ordenanza-Fiscal-3057-2021.pdf",
    "file_size": 111
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Ordenanza-Impositiva-3059-2021.json",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/json/Ordenanza-Impositiva-3059-2021.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/Ordenanza-Impositiva-3059-2021.pdf",
    "file_size": 115
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "PRODUCCION 2012-2021.md",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/markdown/PRODUCCION 2012-2021.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/PRODUCCION 2012-2021.pdf",
    "file_size": 7538
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 1838_2021.json",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/json/Resoluci\u00f3n 1838_2021.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/Resoluci\u00f3n 1838_2021.pdf",
    "file_size": 106
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 1838_2021.md",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/markdown/Resoluci\u00f3n 1838_2021.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/Resoluci\u00f3n 1838_2021.pdf",
    "file_size": 7316
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "SALUD-CAP-2021-CARMEN-DE-ARECO.json",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/json/SALUD-CAP-2021-CARMEN-DE-ARECO.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/SALUD-CAP-2021-CARMEN-DE-ARECO.pdf",
    "file_size": 115
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "SALUD-CAP-2021-CARMEN-DE-ARECO.md",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/markdown/SALUD-CAP-2021-CARMEN-DE-ARECO.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/SALUD-CAP-2021-CARMEN-DE-ARECO.pdf",
    "file_size": 4236
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "SIEMBRA 2012-2021.md",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/markdown/SIEMBRA 2012-2021.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/SIEMBRA 2012-2021.pdf",
    "file_size": 7535
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Disposici\u00f3n 265_2021 de la Direcci\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n Vegetal del Ministerio de Desarrollo Agrario.json",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/json/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Disposici\u00f3n 265_2021 de la Direcci\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n Vegetal del Ministerio de Desarrollo Agrario.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Disposici\u00f3n 265_2021 de la Direcci\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n Vegetal del Ministerio de Desarrollo Agrario.pdf",
    "file_size": 255
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Disposici\u00f3n 265_2021 de la Direcci\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n Vegetal del Ministerio de Desarrollo Agrario.md",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/markdown/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Disposici\u00f3n 265_2021 de la Direcci\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n Vegetal del Ministerio de Desarrollo Agrario.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Disposici\u00f3n 265_2021 de la Direcci\u00f3n de Fiscalizaci\u00f3n Vegetal del Ministerio de Desarrollo Agrario.pdf",
    "file_size": 5464
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1838_2021 del Ministerio de Desarrollo de la Comunidad.json",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/json/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1838_2021 del Ministerio de Desarrollo de la Comunidad.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1838_2021 del Ministerio de Desarrollo de la Comunidad.pdf",
    "file_size": 220
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1838_2021 del Ministerio de Desarrollo de la Comunidad.md",
    "relative_path": "2021/Documentos_Generales/markdown/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1838_2021 del Ministerio de Desarrollo de la Comunidad.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1838_2021 del Ministerio de Desarrollo de la Comunidad.pdf",
    "file_size": 5348
  },
  {
    "year": "2021",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADOS-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-AFECTADOS-VS-GASTOS.md",
    "relative_path": "2021/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADOS-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-AFECTADOS-VS-GASTOS.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2021/ESTADOS-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-AFECTADOS-VS-GASTOS.pdf",
    "file_size": 12418
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Declaraciones_Patrimoniales",
    "file_type": "json",
    "filename": "ddjj-2022.json",
    "relative_path": "2022/Declaraciones_Patrimoniales/json/ddjj-2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ddjj-2022.pdf",
    "file_size": 94
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Anexo-II-Ordenanza-Impositiva-3135-2022.json",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/json/Anexo-II-Ordenanza-Impositiva-3135-2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/Anexo-II-Ordenanza-Impositiva-3135-2022.pdf",
    "file_size": 124
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "ESTADISTICA MUJERES Y DIVERSIDADES 2022.json",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/json/ESTADISTICA MUJERES Y DIVERSIDADES 2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADISTICA MUJERES Y DIVERSIDADES 2022.pdf",
    "file_size": 124
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADISTICA MUJERES Y DIVERSIDADES 2022.md",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/markdown/ESTADISTICA MUJERES Y DIVERSIDADES 2022.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADISTICA MUJERES Y DIVERSIDADES 2022.pdf",
    "file_size": 9470
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "ESTADISTICAS CAPS 2022.json",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/json/ESTADISTICAS CAPS 2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADISTICAS CAPS 2022.pdf",
    "file_size": 107
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADISTICAS CAPS 2022.md",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/markdown/ESTADISTICAS CAPS 2022.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADISTICAS CAPS 2022.pdf",
    "file_size": 4325
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "HABILITACIONES MUNICIPALES 2022.json",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/json/HABILITACIONES MUNICIPALES 2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/HABILITACIONES MUNICIPALES 2022.pdf",
    "file_size": 116
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "HABILITACIONES MUNICIPALES 2022.md",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/markdown/HABILITACIONES MUNICIPALES 2022.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/HABILITACIONES MUNICIPALES 2022.pdf",
    "file_size": 5228
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "MONITOREO 2022.json",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/json/MONITOREO 2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/MONITOREO 2022.pdf",
    "file_size": 99
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "MONITOREO 2022.md",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/markdown/MONITOREO 2022.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/MONITOREO 2022.pdf",
    "file_size": 4244
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "NOTAS MONITOREO 2022.json",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/json/NOTAS MONITOREO 2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/NOTAS MONITOREO 2022.pdf",
    "file_size": 105
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "NOTAS MONITOREO 2022.md",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/markdown/NOTAS MONITOREO 2022.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/NOTAS MONITOREO 2022.pdf",
    "file_size": 4221
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "OMIC 2022.json",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/json/OMIC 2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/OMIC 2022.pdf",
    "file_size": 94
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "OMIC 2022.md",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/markdown/OMIC 2022.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/OMIC 2022.pdf",
    "file_size": 3139
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Ordenanza-Fiscal-3112-2022.json",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/json/Ordenanza-Fiscal-3112-2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/Ordenanza-Fiscal-3112-2022.pdf",
    "file_size": 111
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Ordenanza-Impositiva-3135-2022.json",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/json/Ordenanza-Impositiva-3135-2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/Ordenanza-Impositiva-3135-2022.pdf",
    "file_size": 115
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "REPORTES CIUDADANOS 2022.json",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/json/REPORTES CIUDADANOS 2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/REPORTES CIUDADANOS 2022.pdf",
    "file_size": 109
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "REPORTES CIUDADANOS 2022.md",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/markdown/REPORTES CIUDADANOS 2022.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/REPORTES CIUDADANOS 2022.pdf",
    "file_size": 5239
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 1146_2022.json",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/json/Resoluci\u00f3n 1146_2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/Resoluci\u00f3n 1146_2022.pdf",
    "file_size": 106
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 1146_2022.md",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/markdown/Resoluci\u00f3n 1146_2022.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/Resoluci\u00f3n 1146_2022.pdf",
    "file_size": 13137
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 1279_2022.json",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/json/Resoluci\u00f3n 1279_2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/Resoluci\u00f3n 1279_2022.pdf",
    "file_size": 106
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 1279_2022.md",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/markdown/Resoluci\u00f3n 1279_2022.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/Resoluci\u00f3n 1279_2022.pdf",
    "file_size": 10256
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 1593_2022.json",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/json/Resoluci\u00f3n 1593_2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/Resoluci\u00f3n 1593_2022.pdf",
    "file_size": 106
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 1593_2022.md",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/markdown/Resoluci\u00f3n 1593_2022.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/Resoluci\u00f3n 1593_2022.pdf",
    "file_size": 9362
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 747_2022.json",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/json/Resoluci\u00f3n 747_2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/Resoluci\u00f3n 747_2022.pdf",
    "file_size": 105
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 747_2022.md",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/markdown/Resoluci\u00f3n 747_2022.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/Resoluci\u00f3n 747_2022.pdf",
    "file_size": 10560
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 79_2022.json",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/json/Resoluci\u00f3n 79_2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/Resoluci\u00f3n 79_2022.pdf",
    "file_size": 104
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 79_2022.md",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/markdown/Resoluci\u00f3n 79_2022.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/Resoluci\u00f3n 79_2022.pdf",
    "file_size": 7447
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "SEGURIDAD URBANA 2022.json",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/json/SEGURIDAD URBANA 2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/SEGURIDAD URBANA 2022.pdf",
    "file_size": 106
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "SEGURIDAD URBANA 2022.md",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/markdown/SEGURIDAD URBANA 2022.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/SEGURIDAD URBANA 2022.pdf",
    "file_size": 6534
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "SERVICIOS PUBLICOS 2022.json",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/json/SERVICIOS PUBLICOS 2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/SERVICIOS PUBLICOS 2022.pdf",
    "file_size": 108
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "SERVICIOS PUBLICOS 2022.md",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/markdown/SERVICIOS PUBLICOS 2022.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/SERVICIOS PUBLICOS 2022.pdf",
    "file_size": 4304
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1146_2022 del Administraci\u00f3n General del Instituto de la Vivienda.json",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/json/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1146_2022 del Administraci\u00f3n General del Instituto de la Vivienda.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1146_2022 del Administraci\u00f3n General del Instituto de la Vivienda.pdf",
    "file_size": 232
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1146_2022 del Administraci\u00f3n General del Instituto de la Vivienda.md",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/markdown/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1146_2022 del Administraci\u00f3n General del Instituto de la Vivienda.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1146_2022 del Administraci\u00f3n General del Instituto de la Vivienda.pdf",
    "file_size": 5386
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1279_2022 de la Subsecretaria T\u00e9cnica, Administrativa y Legal del Ministerio de Salud.json",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/json/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1279_2022 de la Subsecretaria T\u00e9cnica, Administrativa y Legal del Ministerio de Salud.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1279_2022 de la Subsecretaria T\u00e9cnica, Administrativa y Legal del Ministerio de Salud.pdf",
    "file_size": 252
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1279_2022 de la Subsecretaria T\u00e9cnica, Administrativa y Legal del Ministerio de Salud.md",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/markdown/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1279_2022 de la Subsecretaria T\u00e9cnica, Administrativa y Legal del Ministerio de Salud.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1279_2022 de la Subsecretaria T\u00e9cnica, Administrativa y Legal del Ministerio de Salud.pdf",
    "file_size": 5409
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1593_2022 del Ministerio de Infraestructura y Servicios P\u00fablicos.json",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/json/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1593_2022 del Ministerio de Infraestructura y Servicios P\u00fablicos.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1593_2022 del Ministerio de Infraestructura y Servicios P\u00fablicos.pdf",
    "file_size": 231
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1593_2022 del Ministerio de Infraestructura y Servicios P\u00fablicos.md",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/markdown/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1593_2022 del Ministerio de Infraestructura y Servicios P\u00fablicos.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1593_2022 del Ministerio de Infraestructura y Servicios P\u00fablicos.pdf",
    "file_size": 5500
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 747_2022 del Ministerio de Producci\u00f3n, Ciencia e Innovaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica.json",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/json/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 747_2022 del Ministerio de Producci\u00f3n, Ciencia e Innovaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 747_2022 del Ministerio de Producci\u00f3n, Ciencia e Innovaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica.pdf",
    "file_size": 240
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 747_2022 del Ministerio de Producci\u00f3n, Ciencia e Innovaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica.md",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/markdown/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 747_2022 del Ministerio de Producci\u00f3n, Ciencia e Innovaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 747_2022 del Ministerio de Producci\u00f3n, Ciencia e Innovaci\u00f3n Tecnol\u00f3gica.pdf",
    "file_size": 6175
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 79_2022 del Administraci\u00f3n General del Instituto de la Vivienda.json",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/json/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 79_2022 del Administraci\u00f3n General del Instituto de la Vivienda.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 79_2022 del Administraci\u00f3n General del Instituto de la Vivienda.pdf",
    "file_size": 230
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 79_2022 del Administraci\u00f3n General del Instituto de la Vivienda.md",
    "relative_path": "2022/Documentos_Generales/markdown/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 79_2022 del Administraci\u00f3n General del Instituto de la Vivienda.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 79_2022 del Administraci\u00f3n General del Instituto de la Vivienda.pdf",
    "file_size": 5414
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-1.md",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-1.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-1.pdf",
    "file_size": 633755
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "json",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-3\u00b0TRI-2022.json",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/json/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-3\u00b0TRI-2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-3\u00b0TRI-2022.pdf",
    "file_size": 126
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-3\u00b0TRI-2022.md",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-3\u00b0TRI-2022.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-3\u00b0TRI-2022.pdf",
    "file_size": 645313
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "json",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-4\u00b0TRE-2022.json",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/json/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-4\u00b0TRE-2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-4\u00b0TRE-2022.pdf",
    "file_size": 126
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-4\u00b0TRE-2022.md",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-4\u00b0TRE-2022.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-4\u00b0TRE-2022.pdf",
    "file_size": 735725
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-CON-PERSPECTIVA-DE-GENERO-3\u00b0TRIMESTRE.md",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-CON-PERSPECTIVA-DE-GENERO-3\u00b0TRIMESTRE.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-CON-PERSPECTIVA-DE-GENERO-3\u00b0TRIMESTRE.pdf",
    "file_size": 15589
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-1.md",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-1.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-1.pdf",
    "file_size": 16776
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "json",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-4\u00b0TRE-2022.json",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/json/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-4\u00b0TRE-2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-4\u00b0TRE-2022.pdf",
    "file_size": 149
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-4\u00b0TRE-2022.md",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-4\u00b0TRE-2022.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-4\u00b0TRE-2022.pdf",
    "file_size": 17173
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-CARACTER-ECONOMICO.md",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-CARACTER-ECONOMICO.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-CARACTER-ECONOMICO.pdf",
    "file_size": 18040
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FINALIDAD-Y-FUNCION-1.md",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FINALIDAD-Y-FUNCION-1.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FINALIDAD-Y-FUNCION-1.pdf",
    "file_size": 8122
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "json",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FINALIDAD-Y-FUNCION-4\u00b0TRE-2022.json",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/json/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FINALIDAD-Y-FUNCION-4\u00b0TRE-2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FINALIDAD-Y-FUNCION-4\u00b0TRE-2022.pdf",
    "file_size": 150
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FINALIDAD-Y-FUNCION-4\u00b0TRE-2022.md",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FINALIDAD-Y-FUNCION-4\u00b0TRE-2022.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FINALIDAD-Y-FUNCION-4\u00b0TRE-2022.pdf",
    "file_size": 8733
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FINALIDAD-Y-FUNCION.md",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FINALIDAD-Y-FUNCION.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FINALIDAD-Y-FUNCION.pdf",
    "file_size": 9234
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FUENTE-DE-FINANCIAMIENTO-1.md",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FUENTE-DE-FINANCIAMIENTO-1.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FUENTE-DE-FINANCIAMIENTO-1.pdf",
    "file_size": 4461
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "json",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FUENTE-DE-FINANCIAMIENTO-4\u00b0TRE-2022.json",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/json/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FUENTE-DE-FINANCIAMIENTO-4\u00b0TRE-2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FUENTE-DE-FINANCIAMIENTO-4\u00b0TRE-2022.pdf",
    "file_size": 155
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FUENTE-DE-FINANCIAMIENTO-4\u00b0TRE-2022.md",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FUENTE-DE-FINANCIAMIENTO-4\u00b0TRE-2022.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FUENTE-DE-FINANCIAMIENTO-4\u00b0TRE-2022.pdf",
    "file_size": 4590
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FUENTE-DE-FINANCIAMIENTO.md",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FUENTE-DE-FINANCIAMIENTO.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FUENTE-DE-FINANCIAMIENTO.pdf",
    "file_size": 4794
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS.md",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS.pdf",
    "file_size": 692045
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-AFECTADOS-VS-GASTOS-1.md",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-AFECTADOS-VS-GASTOS-1.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-AFECTADOS-VS-GASTOS-1.pdf",
    "file_size": 13747
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "json",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-AFECTADOS-VS-GASTOS-4\u00b0TRE-2022.json",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/json/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-AFECTADOS-VS-GASTOS-4\u00b0TRE-2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-AFECTADOS-VS-GASTOS-4\u00b0TRE-2022.pdf",
    "file_size": 148
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-AFECTADOS-VS-GASTOS-4\u00b0TRE-2022.md",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-AFECTADOS-VS-GASTOS-4\u00b0TRE-2022.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-AFECTADOS-VS-GASTOS-4\u00b0TRE-2022.pdf",
    "file_size": 15011
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-AFECTADOS-VS-GASTOS.md",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-AFECTADOS-VS-GASTOS.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-AFECTADOS-VS-GASTOS.pdf",
    "file_size": 16241
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADOS-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-AFECTADOS-VS-GASTOS.md",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADOS-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-AFECTADOS-VS-GASTOS.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADOS-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-AFECTADOS-VS-GASTOS.pdf",
    "file_size": 12418
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-1.md",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-1.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-1.pdf",
    "file_size": 28581
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "json",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-4\u00b0TRE-2022.json",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/json/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-4\u00b0TRE-2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-4\u00b0TRE-2022.pdf",
    "file_size": 128
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-4\u00b0TRE-2022.md",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-4\u00b0TRE-2022.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-4\u00b0TRE-2022.pdf",
    "file_size": 32688
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-1.md",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-1.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-1.pdf",
    "file_size": 9141
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "json",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-4\u00b0TRE-2022.json",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/json/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-4\u00b0TRE-2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-4\u00b0TRE-2022.pdf",
    "file_size": 151
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-4\u00b0TRE-2022.md",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-4\u00b0TRE-2022.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-4\u00b0TRE-2022.pdf",
    "file_size": 9693
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-CARACTER-ECONOMICO.md",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-CARACTER-ECONOMICO.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-CARACTER-ECONOMICO.pdf",
    "file_size": 9337
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-PROCEDENCIA-1.md",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-PROCEDENCIA-1.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-PROCEDENCIA-1.pdf",
    "file_size": 4702
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "json",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-PROCEDENCIA-4\u00b0TRE-2022.json",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/json/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-PROCEDENCIA-4\u00b0TRE-2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-PROCEDENCIA-4\u00b0TRE-2022.pdf",
    "file_size": 144
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-PROCEDENCIA-4\u00b0TRE-2022.md",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-PROCEDENCIA-4\u00b0TRE-2022.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-PROCEDENCIA-4\u00b0TRE-2022.pdf",
    "file_size": 4929
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-PROCEDENCIA.md",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-PROCEDENCIA.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-PROCEDENCIA.pdf",
    "file_size": 4844
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS.md",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS.pdf",
    "file_size": 36437
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "json",
    "filename": "ESTADOS-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-3\u00b0TRI-2022 copy.json",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/json/ESTADOS-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-3\u00b0TRI-2022 copy.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADOS-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-3\u00b0TRI-2022 copy.pdf",
    "file_size": 134
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADOS-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-3\u00b0TRI-2022 copy.md",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/ESTADOS-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-3\u00b0TRI-2022 copy.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADOS-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-3\u00b0TRI-2022 copy.pdf",
    "file_size": 29003
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "json",
    "filename": "ESTADOS-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-3\u00b0TRI-2022.json",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/json/ESTADOS-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-3\u00b0TRI-2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADOS-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-3\u00b0TRI-2022.pdf",
    "file_size": 129
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADOS-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-3\u00b0TRI-2022.md",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/ESTADOS-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-3\u00b0TRI-2022.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADOS-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-3\u00b0TRI-2022.pdf",
    "file_size": 28993
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "json",
    "filename": "ESTADOS-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-3\u00b0TRI-2022.json",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/json/ESTADOS-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-3\u00b0TRI-2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADOS-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-3\u00b0TRI-2022.pdf",
    "file_size": 152
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADOS-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-3\u00b0TRI-2022.md",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/ESTADOS-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-3\u00b0TRI-2022.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADOS-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-3\u00b0TRI-2022.pdf",
    "file_size": 9277
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "json",
    "filename": "ESTADOS-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-PROCEDENCIA-3\u00b0TRI-2022.json",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/json/ESTADOS-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-PROCEDENCIA-3\u00b0TRI-2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADOS-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-PROCEDENCIA-3\u00b0TRI-2022.pdf",
    "file_size": 145
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADOS-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-PROCEDENCIA-3\u00b0TRI-2022.md",
    "relative_path": "2022/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/ESTADOS-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-PROCEDENCIA-3\u00b0TRI-2022.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/ESTADOS-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-PROCEDENCIA-3\u00b0TRI-2022.pdf",
    "file_size": 4720
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Estados_Financieros",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "SITUACION-ECONOMICA-FINANCIERA-1.md",
    "relative_path": "2022/Estados_Financieros/markdown/SITUACION-ECONOMICA-FINANCIERA-1.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/SITUACION-ECONOMICA-FINANCIERA-1.pdf",
    "file_size": 12581
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Estados_Financieros",
    "file_type": "json",
    "filename": "SITUACION-ECONOMICA-FINANCIERA-3\u00b0TRI-2022.json",
    "relative_path": "2022/Estados_Financieros/json/SITUACION-ECONOMICA-FINANCIERA-3\u00b0TRI-2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/SITUACION-ECONOMICA-FINANCIERA-3\u00b0TRI-2022.pdf",
    "file_size": 127
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Estados_Financieros",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "SITUACION-ECONOMICA-FINANCIERA-3\u00b0TRI-2022.md",
    "relative_path": "2022/Estados_Financieros/markdown/SITUACION-ECONOMICA-FINANCIERA-3\u00b0TRI-2022.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/SITUACION-ECONOMICA-FINANCIERA-3\u00b0TRI-2022.pdf",
    "file_size": 12708
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Estados_Financieros",
    "file_type": "json",
    "filename": "SITUACION-ECONOMICA-FINANCIERA-4\u00b0TRE-2022.json",
    "relative_path": "2022/Estados_Financieros/json/SITUACION-ECONOMICA-FINANCIERA-4\u00b0TRE-2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/SITUACION-ECONOMICA-FINANCIERA-4\u00b0TRE-2022.pdf",
    "file_size": 127
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Estados_Financieros",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "SITUACION-ECONOMICA-FINANCIERA-4\u00b0TRE-2022.md",
    "relative_path": "2022/Estados_Financieros/markdown/SITUACION-ECONOMICA-FINANCIERA-4\u00b0TRE-2022.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/SITUACION-ECONOMICA-FINANCIERA-4\u00b0TRE-2022.pdf",
    "file_size": 12911
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Salud_P\u00fablica",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "CAIF-1.md",
    "relative_path": "2022/Salud_P\u00fablica/markdown/CAIF-1.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/CAIF-1.pdf",
    "file_size": 6142
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Salud_P\u00fablica",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "CAIF-2.md",
    "relative_path": "2022/Salud_P\u00fablica/markdown/CAIF-2.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/CAIF-2.pdf",
    "file_size": 6168
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Salud_P\u00fablica",
    "file_type": "json",
    "filename": "CAIF-3\u00b0TRI-2022.json",
    "relative_path": "2022/Salud_P\u00fablica/json/CAIF-3\u00b0TRI-2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/CAIF-3\u00b0TRI-2022.pdf",
    "file_size": 101
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Salud_P\u00fablica",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "CAIF-3\u00b0TRI-2022.md",
    "relative_path": "2022/Salud_P\u00fablica/markdown/CAIF-3\u00b0TRI-2022.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/CAIF-3\u00b0TRI-2022.pdf",
    "file_size": 6192
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Salud_P\u00fablica",
    "file_type": "json",
    "filename": "CAIF-4\u00b0TRE-2022.json",
    "relative_path": "2022/Salud_P\u00fablica/json/CAIF-4\u00b0TRE-2022.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/CAIF-4\u00b0TRE-2022.pdf",
    "file_size": 101
  },
  {
    "year": "2022",
    "category": "Salud_P\u00fablica",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "CAIF-4\u00b0TRE-2022.md",
    "relative_path": "2022/Salud_P\u00fablica/markdown/CAIF-4\u00b0TRE-2022.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2022/CAIF-4\u00b0TRE-2022.pdf",
    "file_size": 6187
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Contrataciones",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "LICITACION-PUBLICA-N\u00b010.md",
    "relative_path": "2023/Contrataciones/markdown/LICITACION-PUBLICA-N\u00b010.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/LICITACION-PUBLICA-N\u00b010.pdf",
    "file_size": 3423
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Contrataciones",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "LICITACION-PUBLICA-N\u00b011.md",
    "relative_path": "2023/Contrataciones/markdown/LICITACION-PUBLICA-N\u00b011.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/LICITACION-PUBLICA-N\u00b011.pdf",
    "file_size": 3423
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Contrataciones",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "LICITACION-PUBLICA-N\u00b07.md",
    "relative_path": "2023/Contrataciones/markdown/LICITACION-PUBLICA-N\u00b07.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/LICITACION-PUBLICA-N\u00b07.pdf",
    "file_size": 3421
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Contrataciones",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "LICITACION-PUBLICA-N\u00b08.md",
    "relative_path": "2023/Contrataciones/markdown/LICITACION-PUBLICA-N\u00b08.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/LICITACION-PUBLICA-N\u00b08.pdf",
    "file_size": 3421
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Contrataciones",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "LICITACION-PUBLICA-N\u00b09.md",
    "relative_path": "2023/Contrataciones/markdown/LICITACION-PUBLICA-N\u00b09.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/LICITACION-PUBLICA-N\u00b09.pdf",
    "file_size": 3421
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Declaraciones_Patrimoniales",
    "file_type": "json",
    "filename": "ddjj-2023.json",
    "relative_path": "2023/Declaraciones_Patrimoniales/json/ddjj-2023.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ddjj-2023.pdf",
    "file_size": 94
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "CUENTA-AHORRO-INVERSION-FINANCIAMIENTO-4\u00b0TRIMESTRE-2023.json",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/json/CUENTA-AHORRO-INVERSION-FINANCIAMIENTO-4\u00b0TRIMESTRE-2023.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/CUENTA-AHORRO-INVERSION-FINANCIAMIENTO-4\u00b0TRIMESTRE-2023.pdf",
    "file_size": 141
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "CUENTA-AHORRO-INVERSION-FINANCIAMIENTO-4\u00b0TRIMESTRE-2023.md",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/markdown/CUENTA-AHORRO-INVERSION-FINANCIAMIENTO-4\u00b0TRIMESTRE-2023.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/CUENTA-AHORRO-INVERSION-FINANCIAMIENTO-4\u00b0TRIMESTRE-2023.pdf",
    "file_size": 6274
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "GASTOS-CON-PERSPECTIVA-DE-GENERO.md",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/markdown/GASTOS-CON-PERSPECTIVA-DE-GENERO.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/GASTOS-CON-PERSPECTIVA-DE-GENERO.pdf",
    "file_size": 17460
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "GASTOS-POR-CARACTER-ECONOMICO.md",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/markdown/GASTOS-POR-CARACTER-ECONOMICO.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/GASTOS-POR-CARACTER-ECONOMICO.pdf",
    "file_size": 20717
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "GASTOS-POR-FINALIDAD-Y-FUNCION.md",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/markdown/GASTOS-POR-FINALIDAD-Y-FUNCION.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/GASTOS-POR-FINALIDAD-Y-FUNCION.pdf",
    "file_size": 9189
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "GASTOS-POR-FUENTE-DE-FINANCIAMIENTO.md",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/markdown/GASTOS-POR-FUENTE-DE-FINANCIAMIENTO.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/GASTOS-POR-FUENTE-DE-FINANCIAMIENTO.pdf",
    "file_size": 4574
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "MODULO-FISCAL.md",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/markdown/MODULO-FISCAL.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/MODULO-FISCAL.pdf",
    "file_size": 14056
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "MODULO-FISCAL_1.md",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/markdown/MODULO-FISCAL_1.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/MODULO-FISCAL_1.pdf",
    "file_size": 11360
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "RECURSOS-AFECTADOS-VS-GASTOS.md",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/markdown/RECURSOS-AFECTADOS-VS-GASTOS.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/RECURSOS-AFECTADOS-VS-GASTOS.pdf",
    "file_size": 20527
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "RECURSOS-POR-CARACTER-ECONOMICO.md",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/markdown/RECURSOS-POR-CARACTER-ECONOMICO.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/RECURSOS-POR-CARACTER-ECONOMICO.pdf",
    "file_size": 9352
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "RECURSOS-POR-PROCEDENCIA.md",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/markdown/RECURSOS-POR-PROCEDENCIA.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/RECURSOS-POR-PROCEDENCIA.pdf",
    "file_size": 4879
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 1536_2023.json",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/json/Resoluci\u00f3n 1536_2023.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/Resoluci\u00f3n 1536_2023.pdf",
    "file_size": 106
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 1536_2023.md",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/markdown/Resoluci\u00f3n 1536_2023.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/Resoluci\u00f3n 1536_2023.pdf",
    "file_size": 7677
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 1556_2023.json",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/json/Resoluci\u00f3n 1556_2023.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/Resoluci\u00f3n 1556_2023.pdf",
    "file_size": 106
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 1556_2023.md",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/markdown/Resoluci\u00f3n 1556_2023.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/Resoluci\u00f3n 1556_2023.pdf",
    "file_size": 11570
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 1691_2023.json",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/json/Resoluci\u00f3n 1691_2023.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/Resoluci\u00f3n 1691_2023.pdf",
    "file_size": 106
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 1691_2023.md",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/markdown/Resoluci\u00f3n 1691_2023.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/Resoluci\u00f3n 1691_2023.pdf",
    "file_size": 8063
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 297_2023.json",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/json/Resoluci\u00f3n 297_2023.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/Resoluci\u00f3n 297_2023.pdf",
    "file_size": 105
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 297_2023.md",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/markdown/Resoluci\u00f3n 297_2023.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/Resoluci\u00f3n 297_2023.pdf",
    "file_size": 7683
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 3016_2023.json",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/json/Resoluci\u00f3n 3016_2023.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/Resoluci\u00f3n 3016_2023.pdf",
    "file_size": 106
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 3016_2023.md",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/markdown/Resoluci\u00f3n 3016_2023.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/Resoluci\u00f3n 3016_2023.pdf",
    "file_size": 7857
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 790_2023.json",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/json/Resoluci\u00f3n 790_2023.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/Resoluci\u00f3n 790_2023.pdf",
    "file_size": 105
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 790_2023.md",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/markdown/Resoluci\u00f3n 790_2023.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/Resoluci\u00f3n 790_2023.pdf",
    "file_size": 8590
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 828_2023.json",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/json/Resoluci\u00f3n 828_2023.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/Resoluci\u00f3n 828_2023.pdf",
    "file_size": 105
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 828_2023.md",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/markdown/Resoluci\u00f3n 828_2023.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/Resoluci\u00f3n 828_2023.pdf",
    "file_size": 9093
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "SITUACION-ECONOMICO-FINANCIERA.md",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/markdown/SITUACION-ECONOMICO-FINANCIERA.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/SITUACION-ECONOMICO-FINANCIERA.pdf",
    "file_size": 14465
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1536_2023 del Ministerio de Desarrollo de la Comunidad.json",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/json/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1536_2023 del Ministerio de Desarrollo de la Comunidad.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1536_2023 del Ministerio de Desarrollo de la Comunidad.pdf",
    "file_size": 220
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1536_2023 del Ministerio de Desarrollo de la Comunidad.md",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/markdown/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1536_2023 del Ministerio de Desarrollo de la Comunidad.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1536_2023 del Ministerio de Desarrollo de la Comunidad.pdf",
    "file_size": 5209
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1556_2023 del Ministerio de Infraestructura y Servicios P\u00fablicos.json",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/json/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1556_2023 del Ministerio de Infraestructura y Servicios P\u00fablicos.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1556_2023 del Ministerio de Infraestructura y Servicios P\u00fablicos.pdf",
    "file_size": 231
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1556_2023 del Ministerio de Infraestructura y Servicios P\u00fablicos.md",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/markdown/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1556_2023 del Ministerio de Infraestructura y Servicios P\u00fablicos.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 1556_2023 del Ministerio de Infraestructura y Servicios P\u00fablicos.pdf",
    "file_size": 5460
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 297_2023 del Ministerio de Hacienda y Finanzas.json",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/json/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 297_2023 del Ministerio de Hacienda y Finanzas.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 297_2023 del Ministerio de Hacienda y Finanzas.pdf",
    "file_size": 212
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 297_2023 del Ministerio de Hacienda y Finanzas.md",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/markdown/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 297_2023 del Ministerio de Hacienda y Finanzas.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 297_2023 del Ministerio de Hacienda y Finanzas.pdf",
    "file_size": 5164
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 828_2023 de la Direcci\u00f3n Ejecutiva del Organismo Provincial De La Ni\u00f1ez y Adolescencia.json",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/json/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 828_2023 de la Direcci\u00f3n Ejecutiva del Organismo Provincial De La Ni\u00f1ez y Adolescencia.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 828_2023 de la Direcci\u00f3n Ejecutiva del Organismo Provincial De La Ni\u00f1ez y Adolescencia.pdf",
    "file_size": 254
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 828_2023 de la Direcci\u00f3n Ejecutiva del Organismo Provincial De La Ni\u00f1ez y Adolescencia.md",
    "relative_path": "2023/Documentos_Generales/markdown/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 828_2023 de la Direcci\u00f3n Ejecutiva del Organismo Provincial De La Ni\u00f1ez y Adolescencia.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 828_2023 de la Direcci\u00f3n Ejecutiva del Organismo Provincial De La Ni\u00f1ez y Adolescencia.pdf",
    "file_size": 5497
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "EJECUCION-DE-GASTOS.md",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/EJECUCION-DE-GASTOS.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/EJECUCION-DE-GASTOS.pdf",
    "file_size": 782102
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-2.md",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-2.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-2.pdf",
    "file_size": 685019
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "json",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-2023-4\u00b0TRI.json",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/json/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-2023-4\u00b0TRI.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-2023-4\u00b0TRI.pdf",
    "file_size": 126
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-2023-4\u00b0TRI.md",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-2023-4\u00b0TRI.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-2023-4\u00b0TRI.pdf",
    "file_size": 643562
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-3\u00b0TRIMESTRE.md",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-3\u00b0TRIMESTRE.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-3\u00b0TRIMESTRE.pdf",
    "file_size": 641326
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-CON-PERSPECTIVA-DE-GENERO-2.md",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-CON-PERSPECTIVA-DE-GENERO-2.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-CON-PERSPECTIVA-DE-GENERO-2.pdf",
    "file_size": 16841
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-2.md",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-2.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-2.pdf",
    "file_size": 18159
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "json",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-2023-4\u00b0TRI.json",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/json/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-2023-4\u00b0TRI.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-2023-4\u00b0TRI.pdf",
    "file_size": 149
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-2023-4\u00b0TRI.md",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-2023-4\u00b0TRI.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-2023-4\u00b0TRI.pdf",
    "file_size": 17333
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-3\u00b0TRIMESTRE.md",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-3\u00b0TRIMESTRE.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-3\u00b0TRIMESTRE.pdf",
    "file_size": 18055
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FINALIDAD-Y-FUNCION-2.md",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FINALIDAD-Y-FUNCION-2.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FINALIDAD-Y-FUNCION-2.pdf",
    "file_size": 9305
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "json",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FINALIDAD-Y-FUNCION-2023-4\u00b0TRI.json",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/json/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FINALIDAD-Y-FUNCION-2023-4\u00b0TRI.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FINALIDAD-Y-FUNCION-2023-4\u00b0TRI.pdf",
    "file_size": 150
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FINALIDAD-Y-FUNCION-2023-4\u00b0TRI.md",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FINALIDAD-Y-FUNCION-2023-4\u00b0TRI.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FINALIDAD-Y-FUNCION-2023-4\u00b0TRI.pdf",
    "file_size": 8288
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FINALIDAD-Y-FUNCION-3\u00b0TRIMESTRE.md",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FINALIDAD-Y-FUNCION-3\u00b0TRIMESTRE.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FINALIDAD-Y-FUNCION-3\u00b0TRIMESTRE.pdf",
    "file_size": 8394
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FUENTE-DE-FINANCIAMIENTO-2.md",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FUENTE-DE-FINANCIAMIENTO-2.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FUENTE-DE-FINANCIAMIENTO-2.pdf",
    "file_size": 4695
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "json",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FUENTE-DE-FINANCIAMIENTO-2023-4\u00b0TRI.json",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/json/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FUENTE-DE-FINANCIAMIENTO-2023-4\u00b0TRI.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FUENTE-DE-FINANCIAMIENTO-2023-4\u00b0TRI.pdf",
    "file_size": 155
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FUENTE-DE-FINANCIAMIENTO-2023-4\u00b0TRI.md",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FUENTE-DE-FINANCIAMIENTO-2023-4\u00b0TRI.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FUENTE-DE-FINANCIAMIENTO-2023-4\u00b0TRI.pdf",
    "file_size": 4559
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FUENTE-DE-FINANCIAMIENTO-3\u00b0TRIMESTRE.md",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FUENTE-DE-FINANCIAMIENTO-3\u00b0TRIMESTRE.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-FUENTE-DE-FINANCIAMIENTO-3\u00b0TRIMESTRE.pdf",
    "file_size": 4558
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "json",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-PERSPECTIVA-DE-GENERO-4\u00b0TRIMESTRE-2023.json",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/json/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-PERSPECTIVA-DE-GENERO-4\u00b0TRIMESTRE-2023.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-PERSPECTIVA-DE-GENERO-4\u00b0TRIMESTRE-2023.pdf",
    "file_size": 158
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-PERSPECTIVA-DE-GENERO-4\u00b0TRIMESTRE-2023.md",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-PERSPECTIVA-DE-GENERO-4\u00b0TRIMESTRE-2023.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-GASTOS-POR-PERSPECTIVA-DE-GENERO-4\u00b0TRIMESTRE-2023.pdf",
    "file_size": 15359
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-AFECTADOS-VS-GASTOS-2.md",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-AFECTADOS-VS-GASTOS-2.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-AFECTADOS-VS-GASTOS-2.pdf",
    "file_size": 18846
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "json",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-AFECTADOS-VS-GASTOS-2023-4\u00b0TRI.json",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/json/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-AFECTADOS-VS-GASTOS-2023-4\u00b0TRI.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-AFECTADOS-VS-GASTOS-2023-4\u00b0TRI.pdf",
    "file_size": 148
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-AFECTADOS-VS-GASTOS-2023-4\u00b0TRI.md",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-AFECTADOS-VS-GASTOS-2023-4\u00b0TRI.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-AFECTADOS-VS-GASTOS-2023-4\u00b0TRI.pdf",
    "file_size": 15749
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-AFECTADOS-VS-GASTOS-3\u00b0TRIMESTRE.md",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-AFECTADOS-VS-GASTOS-3\u00b0TRIMESTRE.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-AFECTADOS-VS-GASTOS-3\u00b0TRIMESTRE.pdf",
    "file_size": 15563
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "EJECUCION-PRESUPUESTARIA-DE-RECURSOS.md",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/EJECUCION-PRESUPUESTARIA-DE-RECURSOS.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/EJECUCION-PRESUPUESTARIA-DE-RECURSOS.pdf",
    "file_size": 41510
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-2.md",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-2.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-2.pdf",
    "file_size": 39180
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "json",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-2023-4\u00b0TRI.json",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/json/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-2023-4\u00b0TRI.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-2023-4\u00b0TRI.pdf",
    "file_size": 128
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-2023-4\u00b0TRI.md",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-2023-4\u00b0TRI.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-2023-4\u00b0TRI.pdf",
    "file_size": 29842
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-3\u00b0TRIMESTRE.md",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-3\u00b0TRIMESTRE.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-3\u00b0TRIMESTRE.pdf",
    "file_size": 27824
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-2.md",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-2.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-2.pdf",
    "file_size": 9156
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "json",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-2023-4\u00b0TRI.json",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/json/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-2023-4\u00b0TRI.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-2023-4\u00b0TRI.pdf",
    "file_size": 151
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-2023-4\u00b0TRI.md",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-2023-4\u00b0TRI.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-2023-4\u00b0TRI.pdf",
    "file_size": 9440
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-3\u00b0TRIMESTRE.md",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-3\u00b0TRIMESTRE.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-CARACTER-ECONOMICO-3\u00b0TRIMESTRE.pdf",
    "file_size": 8024
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-PROCEDENCIA-2.md",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-PROCEDENCIA-2.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-PROCEDENCIA-2.pdf",
    "file_size": 4965
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "json",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-PROCEDENCIA-2023-4\u00b0TRI.json",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/json/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-PROCEDENCIA-2023-4\u00b0TRI.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-PROCEDENCIA-2023-4\u00b0TRI.pdf",
    "file_size": 144
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-PROCEDENCIA-2023-4\u00b0TRI.md",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-PROCEDENCIA-2023-4\u00b0TRI.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-PROCEDENCIA-2023-4\u00b0TRI.pdf",
    "file_size": 4906
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-PROCEDENCIA-3\u00b0TRIMESTRE.md",
    "relative_path": "2023/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-PROCEDENCIA-3\u00b0TRIMESTRE.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/ESTADO-DE-EJECUCION-DE-RECURSOS-POR-PROCEDENCIA-3\u00b0TRIMESTRE.pdf",
    "file_size": 4713
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Estados_Financieros",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "SITUACION-ECONOMICA-FINANCIERA-2.md",
    "relative_path": "2023/Estados_Financieros/markdown/SITUACION-ECONOMICA-FINANCIERA-2.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/SITUACION-ECONOMICA-FINANCIERA-2.pdf",
    "file_size": 14250
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Estados_Financieros",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "SITUACION-ECONOMICA-FINANCIERA-4\u00b0TRIMESTRE.md",
    "relative_path": "2023/Estados_Financieros/markdown/SITUACION-ECONOMICA-FINANCIERA-4\u00b0TRIMESTRE.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/SITUACION-ECONOMICA-FINANCIERA-4\u00b0TRIMESTRE.pdf",
    "file_size": 13821
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Recursos_Humanos",
    "file_type": "json",
    "filename": "SUELDOS-ENERO-2023.json",
    "relative_path": "2023/Recursos_Humanos/json/SUELDOS-ENERO-2023.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/SUELDOS-ENERO-2023.pdf",
    "file_size": 103
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Recursos_Humanos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "SUELDOS-ENERO-2023.md",
    "relative_path": "2023/Recursos_Humanos/markdown/SUELDOS-ENERO-2023.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/SUELDOS-ENERO-2023.pdf",
    "file_size": 5981
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Recursos_Humanos",
    "file_type": "json",
    "filename": "SUELDOS-JULIO-2023.json",
    "relative_path": "2023/Recursos_Humanos/json/SUELDOS-JULIO-2023.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/SUELDOS-JULIO-2023.pdf",
    "file_size": 103
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Recursos_Humanos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "SUELDOS-JULIO-2023.md",
    "relative_path": "2023/Recursos_Humanos/markdown/SUELDOS-JULIO-2023.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/SUELDOS-JULIO-2023.pdf",
    "file_size": 5949
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Recursos_Humanos",
    "file_type": "json",
    "filename": "SUELDOS-JUNIO-2023.json",
    "relative_path": "2023/Recursos_Humanos/json/SUELDOS-JUNIO-2023.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/SUELDOS-JUNIO-2023.pdf",
    "file_size": 103
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Recursos_Humanos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "SUELDOS-JUNIO-2023.md",
    "relative_path": "2023/Recursos_Humanos/markdown/SUELDOS-JUNIO-2023.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/SUELDOS-JUNIO-2023.pdf",
    "file_size": 5956
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Recursos_Humanos",
    "file_type": "json",
    "filename": "SUELDOS-MARZO-2023.json",
    "relative_path": "2023/Recursos_Humanos/json/SUELDOS-MARZO-2023.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/SUELDOS-MARZO-2023.pdf",
    "file_size": 103
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Recursos_Humanos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "SUELDOS-MARZO-2023.md",
    "relative_path": "2023/Recursos_Humanos/markdown/SUELDOS-MARZO-2023.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/SUELDOS-MARZO-2023.pdf",
    "file_size": 5974
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Recursos_Humanos",
    "file_type": "json",
    "filename": "SUELDOS-MAYO-2023.json",
    "relative_path": "2023/Recursos_Humanos/json/SUELDOS-MAYO-2023.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/SUELDOS-MAYO-2023.pdf",
    "file_size": 102
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Recursos_Humanos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "SUELDOS-MAYO-2023.md",
    "relative_path": "2023/Recursos_Humanos/markdown/SUELDOS-MAYO-2023.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/SUELDOS-MAYO-2023.pdf",
    "file_size": 5964
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Recursos_Humanos",
    "file_type": "json",
    "filename": "SUELDOS-SEPTIEMBRE-2023.json",
    "relative_path": "2023/Recursos_Humanos/json/SUELDOS-SEPTIEMBRE-2023.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/SUELDOS-SEPTIEMBRE-2023.pdf",
    "file_size": 108
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Recursos_Humanos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "SUELDOS-SEPTIEMBRE-2023.md",
    "relative_path": "2023/Recursos_Humanos/markdown/SUELDOS-SEPTIEMBRE-2023.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/SUELDOS-SEPTIEMBRE-2023.pdf",
    "file_size": 5892
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Salud_P\u00fablica",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "CAIF-3.md",
    "relative_path": "2023/Salud_P\u00fablica/markdown/CAIF-3.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/CAIF-3.pdf",
    "file_size": 6148
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Salud_P\u00fablica",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "CAIF-3\u00b0TRIMESTRE.md",
    "relative_path": "2023/Salud_P\u00fablica/markdown/CAIF-3\u00b0TRIMESTRE.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/CAIF-3\u00b0TRIMESTRE.pdf",
    "file_size": 6196
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Salud_P\u00fablica",
    "file_type": "json",
    "filename": "CAIF.json",
    "relative_path": "2023/Salud_P\u00fablica/json/CAIF.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/CAIF.pdf",
    "file_size": 89
  },
  {
    "year": "2023",
    "category": "Salud_P\u00fablica",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "CAIF.md",
    "relative_path": "2023/Salud_P\u00fablica/markdown/CAIF.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2023/CAIF.pdf",
    "file_size": 6180
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Declaraciones_Patrimoniales",
    "file_type": "json",
    "filename": "DDJJ-2024.json",
    "relative_path": "2024/Declaraciones_Patrimoniales/json/DDJJ-2024.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/DDJJ-2024.pdf",
    "file_size": 94
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "03.01-STOCK-DE-DEUDA-Y-PERFIL-DE-VENCIMIENTOS-Planilla-Modelo-30-6-2024.md",
    "relative_path": "2024/Documentos_Generales/markdown/03.01-STOCK-DE-DEUDA-Y-PERFIL-DE-VENCIMIENTOS-Planilla-Modelo-30-6-2024.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/03.01-STOCK-DE-DEUDA-Y-PERFIL-DE-VENCIMIENTOS-Planilla-Modelo-30-6-2024.pdf",
    "file_size": 31855
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "03.01-STOCK-DE-DEUDA-Y-PERFIL-DE-VENCIMIENTOS-Planilla-Modelo-30-9-2024.md",
    "relative_path": "2024/Documentos_Generales/markdown/03.01-STOCK-DE-DEUDA-Y-PERFIL-DE-VENCIMIENTOS-Planilla-Modelo-30-9-2024.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/03.01-STOCK-DE-DEUDA-Y-PERFIL-DE-VENCIMIENTOS-Planilla-Modelo-30-9-2024.pdf",
    "file_size": 32331
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "CONSULTA-IMPOSITIVA-VIGENTE-.md",
    "relative_path": "2024/Documentos_Generales/markdown/CONSULTA-IMPOSITIVA-VIGENTE-.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/CONSULTA-IMPOSITIVA-VIGENTE-.pdf",
    "file_size": 834675
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Cuenta-Ahorro-Inversion-Financiamiento-3er-Trimestre.md",
    "relative_path": "2024/Documentos_Generales/markdown/Cuenta-Ahorro-Inversion-Financiamiento-3er-Trimestre.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Cuenta-Ahorro-Inversion-Financiamiento-3er-Trimestre.pdf",
    "file_size": 6148
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Cuenta-Ahorro-Inversion-Financiamiento-4to-Trimestre.md",
    "relative_path": "2024/Documentos_Generales/markdown/Cuenta-Ahorro-Inversion-Financiamiento-4to-Trimestre.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Cuenta-Ahorro-Inversion-Financiamiento-4to-Trimestre.pdf",
    "file_size": 5870
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Cuenta-Ahorro-Inversion-Financiamiento-Marzo.md",
    "relative_path": "2024/Documentos_Generales/markdown/Cuenta-Ahorro-Inversion-Financiamiento-Marzo.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Cuenta-Ahorro-Inversion-Financiamiento-Marzo.pdf",
    "file_size": 6090
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Disposici\u00f3n 62_2024.json",
    "relative_path": "2024/Documentos_Generales/json/Disposici\u00f3n 62_2024.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Disposici\u00f3n 62_2024.pdf",
    "file_size": 105
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Disposici\u00f3n 62_2024.md",
    "relative_path": "2024/Documentos_Generales/markdown/Disposici\u00f3n 62_2024.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Disposici\u00f3n 62_2024.pdf",
    "file_size": 14433
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "MODULO-FISCAL.md",
    "relative_path": "2024/Documentos_Generales/markdown/MODULO-FISCAL.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/MODULO-FISCAL.pdf",
    "file_size": 14056
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ORDENANZA-IMPOSITIVA-3202-24.md",
    "relative_path": "2024/Documentos_Generales/markdown/ORDENANZA-IMPOSITIVA-3202-24.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/ORDENANZA-IMPOSITIVA-3202-24.pdf",
    "file_size": 3550
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 2623_2024.json",
    "relative_path": "2024/Documentos_Generales/json/Resoluci\u00f3n 2623_2024.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Resoluci\u00f3n 2623_2024.pdf",
    "file_size": 106
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 2623_2024.md",
    "relative_path": "2024/Documentos_Generales/markdown/Resoluci\u00f3n 2623_2024.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Resoluci\u00f3n 2623_2024.pdf",
    "file_size": 11368
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 466_2024.json",
    "relative_path": "2024/Documentos_Generales/json/Resoluci\u00f3n 466_2024.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Resoluci\u00f3n 466_2024.pdf",
    "file_size": 105
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 466_2024.md",
    "relative_path": "2024/Documentos_Generales/markdown/Resoluci\u00f3n 466_2024.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Resoluci\u00f3n 466_2024.pdf",
    "file_size": 6358
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 539_2024.json",
    "relative_path": "2024/Documentos_Generales/json/Resoluci\u00f3n 539_2024.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Resoluci\u00f3n 539_2024.pdf",
    "file_size": 105
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 539_2024.md",
    "relative_path": "2024/Documentos_Generales/markdown/Resoluci\u00f3n 539_2024.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Resoluci\u00f3n 539_2024.pdf",
    "file_size": 11323
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 867_2024.json",
    "relative_path": "2024/Documentos_Generales/json/Resoluci\u00f3n 867_2024.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Resoluci\u00f3n 867_2024.pdf",
    "file_size": 105
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Resoluci\u00f3n 867_2024.md",
    "relative_path": "2024/Documentos_Generales/markdown/Resoluci\u00f3n 867_2024.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Resoluci\u00f3n 867_2024.pdf",
    "file_size": 10883
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "STOCK-DE-DEUDA-Y-PERFIL-DE-VENCIMIENTOS-AL-31-12-2024.md",
    "relative_path": "2024/Documentos_Generales/markdown/STOCK-DE-DEUDA-Y-PERFIL-DE-VENCIMIENTOS-AL-31-12-2024.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/STOCK-DE-DEUDA-Y-PERFIL-DE-VENCIMIENTOS-AL-31-12-2024.pdf",
    "file_size": 32295
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Disposici\u00f3n 62_2024 de la Direcci\u00f3n Provincial de Apoyo y Coordinaci\u00f3n T\u00e9cnico Administrativa del Ministerio de Transporte.json",
    "relative_path": "2024/Documentos_Generales/json/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Disposici\u00f3n 62_2024 de la Direcci\u00f3n Provincial de Apoyo y Coordinaci\u00f3n T\u00e9cnico Administrativa del Ministerio de Transporte.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Disposici\u00f3n 62_2024 de la Direcci\u00f3n Provincial de Apoyo y Coordinaci\u00f3n T\u00e9cnico Administrativa del Ministerio de Transporte.pdf",
    "file_size": 280
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Disposici\u00f3n 62_2024 de la Direcci\u00f3n Provincial de Apoyo y Coordinaci\u00f3n T\u00e9cnico Administrativa del Ministerio de Transporte.md",
    "relative_path": "2024/Documentos_Generales/markdown/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Disposici\u00f3n 62_2024 de la Direcci\u00f3n Provincial de Apoyo y Coordinaci\u00f3n T\u00e9cnico Administrativa del Ministerio de Transporte.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Disposici\u00f3n 62_2024 de la Direcci\u00f3n Provincial de Apoyo y Coordinaci\u00f3n T\u00e9cnico Administrativa del Ministerio de Transporte.pdf",
    "file_size": 5479
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 2623_2024 del Administraci\u00f3n General del Instituto de la Vivienda.json",
    "relative_path": "2024/Documentos_Generales/json/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 2623_2024 del Administraci\u00f3n General del Instituto de la Vivienda.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 2623_2024 del Administraci\u00f3n General del Instituto de la Vivienda.pdf",
    "file_size": 232
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 2623_2024 del Administraci\u00f3n General del Instituto de la Vivienda.md",
    "relative_path": "2024/Documentos_Generales/markdown/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 2623_2024 del Administraci\u00f3n General del Instituto de la Vivienda.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 2623_2024 del Administraci\u00f3n General del Instituto de la Vivienda.pdf",
    "file_size": 5346
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 466_2024 del Ministerio de Justicia y Derechos Humanos.json",
    "relative_path": "2024/Documentos_Generales/json/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 466_2024 del Ministerio de Justicia y Derechos Humanos.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 466_2024 del Ministerio de Justicia y Derechos Humanos.pdf",
    "file_size": 220
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 466_2024 del Ministerio de Justicia y Derechos Humanos.md",
    "relative_path": "2024/Documentos_Generales/markdown/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 466_2024 del Ministerio de Justicia y Derechos Humanos.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 466_2024 del Ministerio de Justicia y Derechos Humanos.pdf",
    "file_size": 5184
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 539_2024 del Ministerio de Infraestructura y Servicios P\u00fablicos.json",
    "relative_path": "2024/Documentos_Generales/json/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 539_2024 del Ministerio de Infraestructura y Servicios P\u00fablicos.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 539_2024 del Ministerio de Infraestructura y Servicios P\u00fablicos.pdf",
    "file_size": 230
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 539_2024 del Ministerio de Infraestructura y Servicios P\u00fablicos.md",
    "relative_path": "2024/Documentos_Generales/markdown/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 539_2024 del Ministerio de Infraestructura y Servicios P\u00fablicos.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 539_2024 del Ministerio de Infraestructura y Servicios P\u00fablicos.pdf",
    "file_size": 5452
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 867_2024 del Administraci\u00f3n General del Instituto de la Vivienda.json",
    "relative_path": "2024/Documentos_Generales/json/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 867_2024 del Administraci\u00f3n General del Instituto de la Vivienda.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 867_2024 del Administraci\u00f3n General del Instituto de la Vivienda.pdf",
    "file_size": 231
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 867_2024 del Administraci\u00f3n General del Instituto de la Vivienda.md",
    "relative_path": "2024/Documentos_Generales/markdown/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 867_2024 del Administraci\u00f3n General del Instituto de la Vivienda.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Sistema de Informaci\u00f3n Normativa y Documental Malvinas Argentinas - Resoluci\u00f3n 867_2024 del Administraci\u00f3n General del Instituto de la Vivienda.pdf",
    "file_size": 5525
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Situacion-Economico-Financiera-3er-Trimestre.md",
    "relative_path": "2024/Documentos_Generales/markdown/Situacion-Economico-Financiera-3er-Trimestre.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Situacion-Economico-Financiera-3er-Trimestre.pdf",
    "file_size": 13265
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Situacion-Economico-Financiera-Junio.md",
    "relative_path": "2024/Documentos_Generales/markdown/Situacion-Economico-Financiera-Junio.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Situacion-Economico-Financiera-Junio.pdf",
    "file_size": 12855
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Situacion-Economico-Financiera-Marzo.md",
    "relative_path": "2024/Documentos_Generales/markdown/Situacion-Economico-Financiera-Marzo.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Situacion-Economico-Financiera-Marzo.pdf",
    "file_size": 12776
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-3er-Trimestres.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-3er-Trimestres.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-3er-Trimestres.pdf",
    "file_size": 814723
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-4to-Trimestres.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-4to-Trimestres.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-4to-Trimestres.pdf",
    "file_size": 848076
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-Junio.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-Junio.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-Junio.pdf",
    "file_size": 758080
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-Marzo.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-Marzo.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-Marzo.pdf",
    "file_size": 674450
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-con-Perspectiva-de-Genero-3er-Trimestre.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-con-Perspectiva-de-Genero-3er-Trimestre.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-con-Perspectiva-de-Genero-3er-Trimestre.pdf",
    "file_size": 12571
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-con-Perspectiva-de-Genero-4to-Trimestre.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-con-Perspectiva-de-Genero-4to-Trimestre.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-con-Perspectiva-de-Genero-4to-Trimestre.pdf",
    "file_size": 12291
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-con-Perspectiva-de-Genero-Junio.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-con-Perspectiva-de-Genero-Junio.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-con-Perspectiva-de-Genero-Junio.pdf",
    "file_size": 12422
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-con-Perspectiva-de-Genero-Marzo.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-con-Perspectiva-de-Genero-Marzo.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-con-Perspectiva-de-Genero-Marzo.pdf",
    "file_size": 12160
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Caracter-Economico-3er-Trimestres.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Caracter-Economico-3er-Trimestres.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Caracter-Economico-3er-Trimestres.pdf",
    "file_size": 20646
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Caracter-Economico-4to-Trimestre.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Caracter-Economico-4to-Trimestre.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Caracter-Economico-4to-Trimestre.pdf",
    "file_size": 20976
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Caracter-Economico-Junio.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Caracter-Economico-Junio.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Caracter-Economico-Junio.pdf",
    "file_size": 20212
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Caracter-Economico-Marzo.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Caracter-Economico-Marzo.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Caracter-Economico-Marzo.pdf",
    "file_size": 19276
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Finalidad-y-Funcion-3er-Trimestres.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Finalidad-y-Funcion-3er-Trimestres.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Finalidad-y-Funcion-3er-Trimestres.pdf",
    "file_size": 9847
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Finalidad-y-Funcion-4toTrimestres.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Finalidad-y-Funcion-4toTrimestres.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Finalidad-y-Funcion-4toTrimestres.pdf",
    "file_size": 9626
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Finalidad-y-Funcion-Junio.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Finalidad-y-Funcion-Junio.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Finalidad-y-Funcion-Junio.pdf",
    "file_size": 9786
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Finalidad-y-Funcion-Marzo.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Finalidad-y-Funcion-Marzo.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Finalidad-y-Funcion-Marzo.pdf",
    "file_size": 9661
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Fuente-de-Financiamiento-3er-Trimestres.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Fuente-de-Financiamiento-3er-Trimestres.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Fuente-de-Financiamiento-3er-Trimestres.pdf",
    "file_size": 4770
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Fuente-de-Financiamiento-4toTrimestres.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Fuente-de-Financiamiento-4toTrimestres.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Fuente-de-Financiamiento-4toTrimestres.pdf",
    "file_size": 4737
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Fuente-de-Financiamiento-Junio.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Fuente-de-Financiamiento-Junio.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Fuente-de-Financiamiento-Junio.pdf",
    "file_size": 4765
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Fuente-de-Financiamiento-Marzo.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Fuente-de-Financiamiento-Marzo.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Fuente-de-Financiamiento-Marzo.pdf",
    "file_size": 4656
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-Afectados-vs-Gastos-3er-Trimestres.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-Afectados-vs-Gastos-3er-Trimestres.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-Afectados-vs-Gastos-3er-Trimestres.pdf",
    "file_size": 20103
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-Afectados-vs-Gastos-4toTrimestres.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-Afectados-vs-Gastos-4toTrimestres.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-Afectados-vs-Gastos-4toTrimestres.pdf",
    "file_size": 20244
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-Afectados-vs-Gastos-Junio.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-Afectados-vs-Gastos-Junio.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-Afectados-vs-Gastos-Junio.pdf",
    "file_size": 19653
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-Afectados-vs-Gastos-Marzo.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-Afectados-vs-Gastos-Marzo.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-Afectados-vs-Gastos-Marzo.pdf",
    "file_size": 17859
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-3er-Trimestres.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-3er-Trimestres.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-3er-Trimestres.pdf",
    "file_size": 42751
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-4toTrimestres.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-4toTrimestres.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-4toTrimestres.pdf",
    "file_size": 43113
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-Junio.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-Junio.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-Junio.pdf",
    "file_size": 41739
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-Marzo.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-Marzo.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-Marzo.pdf",
    "file_size": 39185
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Caracter-Economico-3er-Trimestre.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Caracter-Economico-3er-Trimestre.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Caracter-Economico-3er-Trimestre.pdf",
    "file_size": 9240
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Caracter-Economico-4to-Trimestre.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Caracter-Economico-4to-Trimestre.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Caracter-Economico-4to-Trimestre.pdf",
    "file_size": 9433
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Caracter-Economico-Junio.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Caracter-Economico-Junio.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Caracter-Economico-Junio.pdf",
    "file_size": 9179
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Caracter-Economico-Marzo.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Caracter-Economico-Marzo.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Caracter-Economico-Marzo.pdf",
    "file_size": 9071
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Procedencia-3er-Trimestres.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Procedencia-3er-Trimestres.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Procedencia-3er-Trimestres.pdf",
    "file_size": 4973
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Procedencia-4toTrimestres.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Procedencia-4toTrimestres.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Procedencia-4toTrimestres.pdf",
    "file_size": 5001
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Procedencia-Junio.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Procedencia-Junio.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Procedencia-Junio.pdf",
    "file_size": 4955
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Procedencia-Marzo.md",
    "relative_path": "2024/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Procedencia-Marzo.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Procedencia-Marzo.pdf",
    "file_size": 4922
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Presupuesto_Municipal",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "PRESUPUESTO-2025-APROBADO-ORD-3280-24.md",
    "relative_path": "2024/Presupuesto_Municipal/markdown/PRESUPUESTO-2025-APROBADO-ORD-3280-24.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/PRESUPUESTO-2025-APROBADO-ORD-3280-24.pdf",
    "file_size": 470826
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Recursos_Humanos",
    "file_type": "json",
    "filename": "ESCALA-SALARIAL-OCTUBRE-2024.json",
    "relative_path": "2024/Recursos_Humanos/json/ESCALA-SALARIAL-OCTUBRE-2024.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/ESCALA-SALARIAL-OCTUBRE-2024.pdf",
    "file_size": 113
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Recursos_Humanos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESCALA-SALARIAL-OCTUBRE-2024.md",
    "relative_path": "2024/Recursos_Humanos/markdown/ESCALA-SALARIAL-OCTUBRE-2024.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/ESCALA-SALARIAL-OCTUBRE-2024.pdf",
    "file_size": 7405
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Recursos_Humanos",
    "file_type": "json",
    "filename": "ESCALAS-SALARIALES-FEBRERO-2024.json",
    "relative_path": "2024/Recursos_Humanos/json/ESCALAS-SALARIALES-FEBRERO-2024.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/ESCALAS-SALARIALES-FEBRERO-2024.pdf",
    "file_size": 116
  },
  {
    "year": "2024",
    "category": "Recursos_Humanos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ESCALAS-SALARIALES-FEBRERO-2024.md",
    "relative_path": "2024/Recursos_Humanos/markdown/ESCALAS-SALARIALES-FEBRERO-2024.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2024/ESCALAS-SALARIALES-FEBRERO-2024.pdf",
    "file_size": 7362
  },
  {
    "year": "2025",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ANEXO-II-ZONAS-IMPOSITIVAS (1).md",
    "relative_path": "2025/Documentos_Generales/markdown/ANEXO-II-ZONAS-IMPOSITIVAS (1).md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2025/ANEXO-II-ZONAS-IMPOSITIVAS (1).pdf",
    "file_size": 8589
  },
  {
    "year": "2025",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ANEXO-II-ZONAS-IMPOSITIVAS.md",
    "relative_path": "2025/Documentos_Generales/markdown/ANEXO-II-ZONAS-IMPOSITIVAS.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2025/ANEXO-II-ZONAS-IMPOSITIVAS.pdf",
    "file_size": 8581
  },
  {
    "year": "2025",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Cuenta-Ahorro-Inversion-Financiamiento-Junio.md",
    "relative_path": "2025/Documentos_Generales/markdown/Cuenta-Ahorro-Inversion-Financiamiento-Junio.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2025/Cuenta-Ahorro-Inversion-Financiamiento-Junio.pdf",
    "file_size": 6135
  },
  {
    "year": "2025",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Cuenta-Ahorro-Inversion-Financiamiento-Marzo.md",
    "relative_path": "2025/Documentos_Generales/markdown/Cuenta-Ahorro-Inversion-Financiamiento-Marzo.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2025/Cuenta-Ahorro-Inversion-Financiamiento-Marzo.pdf",
    "file_size": 6137
  },
  {
    "year": "2025",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "json",
    "filename": "Disposici\u00f3n 61_2025.json",
    "relative_path": "2025/Documentos_Generales/json/Disposici\u00f3n 61_2025.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2025/Disposici\u00f3n 61_2025.pdf",
    "file_size": 105
  },
  {
    "year": "2025",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Disposici\u00f3n 61_2025.md",
    "relative_path": "2025/Documentos_Generales/markdown/Disposici\u00f3n 61_2025.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2025/Disposici\u00f3n 61_2025.pdf",
    "file_size": 9348
  },
  {
    "year": "2025",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "MODULO-FISCAL.md",
    "relative_path": "2025/Documentos_Generales/markdown/MODULO-FISCAL.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2025/MODULO-FISCAL.pdf",
    "file_size": 14056
  },
  {
    "year": "2025",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "MODULO-FISCAL_copy.md",
    "relative_path": "2025/Documentos_Generales/markdown/MODULO-FISCAL_copy.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2025/MODULO-FISCAL_copy.pdf",
    "file_size": 14066
  },
  {
    "year": "2025",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ORDENANZA-FISCAL-3198-23.md",
    "relative_path": "2025/Documentos_Generales/markdown/ORDENANZA-FISCAL-3198-23.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2025/ORDENANZA-FISCAL-3198-23.pdf",
    "file_size": 3882
  },
  {
    "year": "2025",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "ORDENANZA-IMPOSITIVA-3282-25.md",
    "relative_path": "2025/Documentos_Generales/markdown/ORDENANZA-IMPOSITIVA-3282-25.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2025/ORDENANZA-IMPOSITIVA-3282-25.pdf",
    "file_size": 3532
  },
  {
    "year": "2025",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Situacion-Economico-Financiera-4to-Trimestre.md",
    "relative_path": "2025/Documentos_Generales/markdown/Situacion-Economico-Financiera-4to-Trimestre.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2025/Situacion-Economico-Financiera-4to-Trimestre.pdf",
    "file_size": 13159
  },
  {
    "year": "2025",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Situacion-Economico-Financiera-Junio.md",
    "relative_path": "2025/Documentos_Generales/markdown/Situacion-Economico-Financiera-Junio.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2025/Situacion-Economico-Financiera-Junio.pdf",
    "file_size": 13038
  },
  {
    "year": "2025",
    "category": "Documentos_Generales",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Situacion-Economico-Financiera-Marzo.md",
    "relative_path": "2025/Documentos_Generales/markdown/Situacion-Economico-Financiera-Marzo.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2025/Situacion-Economico-Financiera-Marzo.pdf",
    "file_size": 13231
  },
  {
    "year": "2025",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-Junio.md",
    "relative_path": "2025/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-Junio.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2025/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-Junio.pdf",
    "file_size": 755889
  },
  {
    "year": "2025",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-Marzo.md",
    "relative_path": "2025/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-Marzo.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2025/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-Marzo.pdf",
    "file_size": 682268
  },
  {
    "year": "2025",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-con-Perspectiva-de-Genero-Junio.md",
    "relative_path": "2025/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-con-Perspectiva-de-Genero-Junio.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2025/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-con-Perspectiva-de-Genero-Junio.pdf",
    "file_size": 8920
  },
  {
    "year": "2025",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-con-Perspectiva-de-Genero-Marzo.md",
    "relative_path": "2025/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-con-Perspectiva-de-Genero-Marzo.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2025/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-con-Perspectiva-de-Genero-Marzo.pdf",
    "file_size": 8901
  },
  {
    "year": "2025",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Caracter-Economico-Junio.md",
    "relative_path": "2025/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Caracter-Economico-Junio.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2025/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Caracter-Economico-Junio.pdf",
    "file_size": 19999
  },
  {
    "year": "2025",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Caracter-Economico-Marzo.md",
    "relative_path": "2025/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Caracter-Economico-Marzo.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2025/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Caracter-Economico-Marzo.pdf",
    "file_size": 19444
  },
  {
    "year": "2025",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Finalidad-y-Funcion-Junio.md",
    "relative_path": "2025/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Finalidad-y-Funcion-Junio.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2025/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Finalidad-y-Funcion-Junio.pdf",
    "file_size": 9867
  },
  {
    "year": "2025",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Finalidad-y-Funcion-Marzo.md",
    "relative_path": "2025/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Finalidad-y-Funcion-Marzo.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2025/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Finalidad-y-Funcion-Marzo.pdf",
    "file_size": 9690
  },
  {
    "year": "2025",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Fuente-de-Financiamiento-Junio.md",
    "relative_path": "2025/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Fuente-de-Financiamiento-Junio.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2025/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Fuente-de-Financiamiento-Junio.pdf",
    "file_size": 4781
  },
  {
    "year": "2025",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Fuente-de-Financiamiento-Marzo.md",
    "relative_path": "2025/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Fuente-de-Financiamiento-Marzo.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2025/Estado-de-Ejecucion-de-Gastos-por-Fuente-de-Financiamiento-Marzo.pdf",
    "file_size": 4744
  },
  {
    "year": "2025",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-Afectados-vs-Gastos-Junio.md",
    "relative_path": "2025/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-Afectados-vs-Gastos-Junio.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2025/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-Afectados-vs-Gastos-Junio.pdf",
    "file_size": 6207
  },
  {
    "year": "2025",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Gastos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-Afectados-vs-Gastos-Marzo.md",
    "relative_path": "2025/Ejecuci\u00f3n_de_Gastos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-Afectados-vs-Gastos-Marzo.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2025/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-Afectados-vs-Gastos-Marzo.pdf",
    "file_size": 17104
  },
  {
    "year": "2025",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-Junio.md",
    "relative_path": "2025/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-Junio.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2025/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-Junio.pdf",
    "file_size": 38644
  },
  {
    "year": "2025",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-Marzo.md",
    "relative_path": "2025/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-Marzo.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2025/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-Marzo.pdf",
    "file_size": 37116
  },
  {
    "year": "2025",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Caracter-Economico-Junio.md",
    "relative_path": "2025/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Caracter-Economico-Junio.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2025/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Caracter-Economico-Junio.pdf",
    "file_size": 8774
  },
  {
    "year": "2025",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Caracter-Economico-Marzo.md",
    "relative_path": "2025/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Caracter-Economico-Marzo.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2025/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Caracter-Economico-Marzo.pdf",
    "file_size": 8668
  },
  {
    "year": "2025",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Procedencia-Junio.md",
    "relative_path": "2025/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Procedencia-Junio.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2025/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Procedencia-Junio.pdf",
    "file_size": 4937
  },
  {
    "year": "2025",
    "category": "Ejecuci\u00f3n_de_Recursos",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Procedencia-Marzo.md",
    "relative_path": "2025/Ejecuci\u00f3n_de_Recursos/markdown/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Procedencia-Marzo.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2025/Estado-de-Ejecucion-de-Recursos-por-Procedencia-Marzo.pdf",
    "file_size": 4916
  },
  {
    "year": "2025",
    "category": "Presupuesto_Municipal",
    "file_type": "json",
    "filename": "PRESUPUESTO-2025-APROBADO-ORD-3280-24.json",
    "relative_path": "2025/Presupuesto_Municipal/json/PRESUPUESTO-2025-APROBADO-ORD-3280-24.json",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2025/PRESUPUESTO-2025-APROBADO-ORD-3280-24.pdf",
    "file_size": 122
  },
  {
    "year": "2025",
    "category": "Presupuesto_Municipal",
    "file_type": "markdown",
    "filename": "PRESUPUESTO-2025-APROBADO-ORD-3280-24.md",
    "relative_path": "2025/Presupuesto_Municipal/markdown/PRESUPUESTO-2025-APROBADO-ORD-3280-24.md",
    "official_url": "http://carmendeareco.gob.ar/wp-content/uploads/2025/PRESUPUESTO-2025-APROBADO-ORD-3280-24.pdf",
    "file_size": 470826
  }
]